[版權問題]有冇巴打做開產品設計

想請教一下如果想出龍珠或者龍貓等等玩具
版權要點樣傾？

想係邊個地方出果樣週邊就搵返果個地方既代理／版權持有人傾
如果無代理既話就要搵返出版社（FOR漫畫／小說）／製作公司（FOR GAME）
出龍珠PRODUCT依個CASE應該就係要搵返集英社傾

試過聯絡starwar香港代理 佢地話要同迪士尼傾
龍珠係集英社定BANDAI?印象中大部分都係由BANDAI搞